# Instrucciones

Este año los elfos han comprado una máquina que envuelve regalos. Pero... ¡no viene programada! Necesitamos crear un algoritmo que le ayude en la tarea.

A la máquina se le pasa un array con los regalos. Cada regalo es un string. Necesitamos que la máquina envuelva cada regalo en papel de regalo y lo coloque en un array de regalos envueltos.

El papel de regalo es el símbolo _ y para envolver un regalo se coloca el símbolo _ de forma que rodee totalmente al string por todos los lados. Por ejemplo:

```javascript
const gifts = ["book", "game", "socks"];
const wrapped = wrapping(gifts);
console.log(wrapped);
/* [
    "******\n*book*\n******",
    "******\n*game*\n******",
    "*******\n*socks*\n*******"
  ] */
```

Como ves, el papel de regalo envuelve el string. Por arriba y por abajo, para no dejar ningún hueco, las esquinas también están cubiertas por el papel de regalo.

Nota:El carácter `\n` representa un salto de línea.

¡Ojo!Asegúrate que pones el número correcto de `\*` para envolver completamente el string.

¡Suerte!
